點可以攬炒！呢個方法可以合法唔交稅！

成班狗亂咬人，仲要交稅？呢個方法可以合法唔交稅

申緩繳稅只延期一年
納稅人在甚麼情況下可申請緩繳暫繳稅？如納稅人估計本年度的應課稅入息實額，少於以去年度應課稅入息實額的90%，便可向稅局申請緩繳暫繳稅。換句話說，如果納稅人失業，或收入較往年大為減少，均可向稅局申請緩繳暫繳稅。另外，新增的理由是如有父母、祖父母或外祖父母入住安老院舍，而在二○一一至二○一二年度內實際或預計繳付住宿照顧開支超過六萬元者，可以此理由申請緩繳二○一一至二○一二年度暫緩稅。

要申請緩繳暫繳稅，可到稅局網站下載IR1121號表格，提交書面申請。但申請人必須在繳交暫繳稅限期前28天，或在暫繳稅繳稅通知書發出日期後14天內，將申請書送交稅務局，日期以較遲者為準。另外，閣下只可延緩繳稅一年，下次交稅需要一次過補繳金額。

申請分期交稅注意事項
•需在到期繳稅日前申請

•沒有資格限制

•需繳不多於5%附加費

申請緩繳暫繳稅注意事項
•需在繳稅限期前28天，或通知書發出日後14天內申請

•應課稅入息料少於去年的90%

•毋須繳付附加費

政府話市道差左，大家收入少左，驚交多稅，唯有拖到一年計囉

推

香港獨立
唯一出路

再推